學車前嘅講座

小弟係元駕報左名
佢就叫我去個講座
話去聽咩上堂嗰啲野
我問佢唔去得唔得佢話最好去

想問下其實係咪唔去都得

係，講左15鐘就講完

屌我仲特登請假，佢又講到好似好重要咁

有用既堂緊係收你錢上 你咁大個人自己諗下有無用

夜晚上洗乜請假呀

唔上堂都可以考試

我一早比晒錢架啦 所以唔知佢呢個講座計唔計錢
但係我諗都冇乜用，又唔係教野嘅
所以上黎問下咁多位前輩

BTW THANK YOU 又慳返寶貴嘅時間

3點半呀

講座黎姐，唔算上堂

一開頭模擬駕駛都冇上直接上車